突發！美國航班停飛香港

合理

貨運PK了

we burn together

美森果D貨

攪炒

幾好 多謝777

聽到你放毒船入岸即封啦

開始要掃罐頭了

轉機仲未ban

上年開始好多香港DHL/TNT貨已經轉左係廣州走，而家停埋香港

多謝林鄭支持攬炒

冇機黎點轉？

咁咪撚番啦屌你老母

美帝救救香港

Ho ball

聯合航空姐

唔係封咗好耐啦咩

CX未停 貨機冇事

美國航空+聯合航空都停左

仲有因航
加返幾班

貨機都停就仆街

暫時得美國航空，唔知幾時到下一間

跟據個劇本，好快會加香港落去14日個list到

貨機應該無事？

係而家咁既情況，我呼籲大家盡快離開香港、或者係屋企囤積生活物資

呢位ching話D航空公司開始封香港
係美國準備封香港既先兆
仲話係呢一兩日

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

知唔知轉機會點（e.g.經日本），但原始起點係香港

等日本

收到政府msg話貨運唔受影響

琴日個預言post呢

預左啦 屌

有無人知BNS用邊間運貨

病毒貨不了

減慢左借客機運貨嘅特快急件

咩預言
而家有D驚

同問

Good Job

屌，唔係攬炒中國，係俾中國攬炒，終於HK is part of China了

侵侵

日本停咗未？

【保安局】現時只有機場、深圳灣口岸、港珠澳大橋香港口岸、啟德郵輪碼頭及海運碼頭提供客運通關服務；所有貨物通關不受影響 (勿回覆)

係通關唔受影響
咁果件貨會唔會黎就係第2件事
識唔識文字藝術

你知唔知客機都運貨
憑咩話唔會受影響

美航，聯合停飛！你們還有因航呀！

但上年旺季DHL 成日霸曬PO D機WO

上年有旺季咩

Twitter 戰線

幫手rt, like, comment 同 rt good comments

一早要啦
非常合理
仆街垃鳩圾政府

有, 爆過一個禮拜

同埋POLAR 有段時間俾DHL 霸左, 搞到好似有爆嘅假像....

客機倉底好似都會運貨？

會 客機一向都會運貨

攬炒成功了
多謝淋奠
多謝一直默默支持淋奠的公墓員

通關唔受影響，但黎嘅機少左大半

我係Cnbc search 唔到

年尾？

yeah好波

日本快撚d la

幾時停貨運?

攬炒

好亂阿

多謝

所以貨運回會冇影響
呢個時間如果物流業界罷工會唔會收到777皮

CX ANA Singapore Delta 仲飛緊

客機加加埋埋載貨量比貨機多

嘩，大鑊。

我啲amazon 口罩呀

就係罷工停埋貨運佢

UA, 聯合航空

啲運費會唔會升到爆廠

國泰仲有得飛?

為左奶共同個班垃圾犧牲國際值得麼？
點解可以咁on9

應該唔會
貨同客機不嬲分開

你口岸開唔代表人地肯黎，真係有咁難明？
你屋企開門唔代表有人入黎拜年

香港JL去NRT再轉AA去LAX DFW

因航未到最後一刻都唔會停

香港仲有delta?

開始逐步封香港

咁點樣將件貨送黎就物流要考慮既野

唯有等耐d, 等佢地轉得切貨。

CX 奶共一定唔會跪

客機唔運貨點賺錢 唔通靠賣機票咩

已經唔係突發啦，一個禮拜前已經話要停，成個航空業都知
同埋只係客機停，貨機仲飛緊

昨日已講。

林鄭唔係忙於跟其他領事解釋咩.....人哋咪照封你....其他國陸續跟機，咁唔使利用香港比d支那人轉機逃走，人哋封晒香港関，香港先封関.....

我就係要呢d

跟住歐洲日本跟風

Who care
相信政府

我唔理 可以儲定午餐肉了

FedEx之前有個機師喺中国被控間碟塔咗
依家嚟香港嘅機會停泡菜仁川

藍絲口中既外國勢力冇左, hang機了, 高官冇得走了, 中港一家人了, 千其唔好封關乜都唔好做, 攬炒唔係口號

777係咁放毒入香港
外國唔封埋香港就笨柒

唔經廣洲？

係 FedEx已經確認唔入中国

求侵侵救港

其實一開始就應該咁

七婆全面攬炒
權貴唔使走

但TNT仲經

唔係合併左咩？

下一間delta

Delta有冇停埋？

咁就唔知啦
可能仲係當兩間公司獨立營運

Good

政府夠話口罩供應充足

物流冇影響 完

有黃店代購良心價賣KF94

DHL 轉左個 Hub 去大陸咩？
LD d 機有 cut 過？

TNT 就 merge 左 FedEx 好耐啦。

push

因航點算

啲飛機全部都放晒喺haeco 整緊

合理, 攬炒了

政府話武漢肺炎係黃絲造謠

咪撚on9 香港係global hub
唔會掉番轉經大陸走
反而成個中國都要經香港出入口
同埋佢地係用PO同9S走美國貨多

唔封關既後果
就係比其他國家封關

搭單一問，點解UPS 停飛？有貨運緊過嚟